點算好 我女朋友愈來愈沉迷食土耳其卷 印度薄餅 印尼撈面

最近講野仲有口音

暗示叫你強姦佢

一定好大陣味

少少啦..

係咪最近識咗條南亞佬呀

我就係....